英領館Simon Cheng被屈叫雞內幕 環境局長認為二噁英來自燒垃圾 〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

有d藍絲呢,政府d官講乜佢就信乜,我老母就係一個例子

【正視聽】Simon極有可能被老屈！